{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4206&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 레몬트리"
    },
    "text": "身分証明書を持参しないと宿の利用が不可能です。 未成年者は保護者の確認がある場合のみ宿泊が可能です。 駐車場は計40台まで駐車できます。 群山高速バスターミナルまでは37mの距離に位置し、群山市外バスターミナルまでは92mの距離に位置しています。 群山ICからは4分かかり、群山空港までは20分かかります。 セマングム防潮堤までは45分かかります。 客室内部には00インチの大型スクリーンが設置されており、ヨーロピアン客室にはLG最高級マッサージチェアがあります。 また、全客室にはハンガリーのグースダウン寝具が提供され、客室には65インチTVが設置されており、ネットフリックスを無料で視聴することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊する際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "宿泊する際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の確認がある場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は計40台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "群山高速バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "群山高速バスターミナルまでは37mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "群山市外バスターミナルまでは92mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山ICから宿までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "群山ICから宿までは4分かかります。"
        },
        {
            "question": "群山空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "群山空港までは20分かかります。"
        },
        {
            "question": "セマングム防潮堤までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "セマングム防潮堤までは45分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には00インチの大型スクリーンが設置されており、ヨーロピアン客室にはLG最高級マッサージチェアがあります。"
        },
        {
            "question": "寝具は何が提供されますか？",
            "answer": "全客室にはハンガリーのグースダウン寝具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何インチのTVがありますか？",
            "answer": "客室には65インチTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できる動画配信サービスはありますか？",
            "answer": "無料で視聴できる動画配信サービスとしてネットフリックスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 412
    }
}